柒婆呢個行為同丁蟹有乜分別？

用鎗指住你個頭同你講
你認唔認錯 認啦我唔想殺你啊
你講啦 你講你做錯好後悔啦

最後唔認 柒婆就開鎗殺你 仲自白

天啊 我真係好心痛
點解依家啲年輕人要咁是非不分
點解要逼我殺人 我真係唔想殺人
但你唔認錯即係叫我開鎗
點解要咁對我
你真係好殘忍 逼我殺人
唔係 係你叫我開鎗 係你自殺！